其實跌完係咪會補返裂口?

如果係,咁正股驚閪咩?

L型

起碼落到22000 先停啦